msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"X-Generator: babel-plugin-makepot\n"

#: src/js/ate/AutoTranslate.js:21
msgid "Sending for translation"
msgstr "正在发送翻译"

#: src/js/ate/TranslationDashboardJobsActions.js:23
msgid ""
"This content is being automatically translated. If you want to do something "
"different with it cancel translation jobs first."
msgstr "此内容正在自动翻译。如果您想对其进行不同的操作，请先取消翻译任务。"

#: src/js/ate/enable/init.js:53
msgid "Connecting to WPML’s Advanced Translation Editor"
msgstr "正在连接到WPML的高级翻译编辑器"

#: src/js/ate/enable/init.js:67
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/js/ate/review/init.js:17
msgid "You don't have the rights to review this language"
msgstr "您没有审核此语言的权限"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:33
msgid "translations"
msgstr "翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:34
msgid "left in the queue"
msgstr "剩余在队列中"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:43
msgid "Translation on hold"
msgstr "翻译暂停"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:45
#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:15
msgid "No translations in the queue"
msgstr "队列中没有翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/AteJobsStatus.js:50
msgid "%d translations left"
msgstr "还剩%d个翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/StatusBar/Notifications.js:38
msgid "%d min remaining"
msgstr "还剩%d分钟"

#: src/js/ate/status-bar/components/StatusBar/Notifications.js:39
msgid "less than 1 min remaining"
msgstr "剩余不到1分钟"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:13
#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:50
msgid "Automatic translation status"
msgstr "自动翻译状态"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:17
msgid "Translate Everything Automatically"
msgstr "自动翻译所有内容"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:19
msgid "Translate Everything Automatically is active"
msgstr "自动翻译所有内容已激活"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:21
msgid "Translate Everything Automatically is paused"
msgstr "自动翻译所有内容已暂停"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:23
msgid "Translate Everything Automatically is stopped"
msgstr "自动翻译所有内容已停止"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:25
msgid "Out of Credits for Automatic Translation"
msgstr "自动翻译额度已用完"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:28
msgid "You have <b>1</b> prepaid translation credit in your wpml.org account. Assign these credits to your site to start using automatic translation"
msgid_plural "You have <b>%s</b> prepaid translation credits in your wpml.org account. Assign these credits to your site to start using automatic translation"
msgstr[0] "您在wpml.org账户中有<b>1</b>个预付费翻译额度。将这些额度分配给您的网站以开始使用自动翻译"
msgstr[1] "您在wpml.org账户中有<b>%s</b>个预付费翻译额度。将这些额度分配给您的网站以开始使用自动翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:40
#: src/js/ate/status-bar/components/sending/index.js:10
msgid "Preparing content for translation"
msgstr "正在准备内容进行翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:42
#: src/js/ate/status-bar/components/sending/index.js:9
msgid "Preparing more content for translation"
msgstr "正在准备更多内容进行翻译"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:44
msgid "An error occured, fix it to continue."
msgstr "发生错误，请修复以继续。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:46
msgid ""
"There is an issue with automatic translation that needs your attention. Fix "
"it to continue."
msgstr "自动翻译出现需要您注意的问题。请修复以继续。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:49
#. %s is replaced by the name of the language.
msgid ""
"Your default language, %s, must be mapped to a supported language in order "
"to use automatic translation."
msgstr "您的默认语言%s必须映射到支持的语言才能使用自动翻译。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:57
#. %s is replaced by the language(s) name.
msgid "Your language, %s, must be mapped to a supported language in order to use automatic translation."
msgid_plural "The following languages on your site must be mapped to a supported language in order to use automatic translation: %s"
msgstr[0] "您的语言%s必须映射到支持的语言才能使用自动翻译。"
msgstr[1] "您网站上的以下语言必须映射到支持的语言才能使用自动翻译：%s"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:67
msgid ""
"Content in those languages: %s, cannot be automatically translated unless "
"you map them to a language that's different from the default."
msgstr "这些语言的内容：%s，除非您将它们映射到与默认语言不同的语言，否则无法自动翻译。"

#: src/js/ate/status-bar/components/constants.js:77
#. %d is replaced by the number of jobs to review.
msgid "%d translation waiting for review"
msgid_plural "%d translations waiting for review"
msgstr[0] "%d个翻译等待审核"
msgstr[1] "%d个翻译等待审核"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:100
msgid "Account credits used"
msgstr "已使用的账户点数"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:110
msgid ""
"Once you’ve used all your prepaid credits, we’ll invoice you for any "
"additional credits you use after the end of the month"
msgstr "一旦您用完所有预付点数，我们将在月底为您使用的任何额外点数开具发票"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:115
msgid "Payment limit:"
msgstr "支付限额："

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:116
msgid "%s credits"
msgstr "%s点数"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:119
msgid "Credits used:"
msgstr "已使用点数："

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:123
msgid "Credits left:"
msgstr "剩余点数："

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:133
msgid ""
"The number of credit you will receive an invoice for at the end of the "
"month. View your pay-as-you-go details in your site’s automatic translation "
"settings."
msgstr "您将在月底收到发票的点数数量。在您网站的自动翻译设置中查看您的按需付费详情。"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:139
msgid "Calculating"
msgstr "正在计算"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:59
msgid "Remaining prepaid credits that are assigned to this site on WPML.org."
msgstr "在WPML.org上分配给此网站的剩余预付点数。"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:73
msgid "Prepaid credits left"
msgstr "剩余预付点数"

#: src/js/ate/status-bar/components/credit/index.js:99
msgid "Pay-as-you-go credits used"
msgstr "已使用的按需付费点数"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:17
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:26
msgid "Fix it"
msgstr "修复"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:34
msgid "Assign credits now"
msgstr "立即分配额度"

#: src/js/ate/status-bar/model/notification-center-action-presets.js:8
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/js/ate/status-icons/StatusUpdater.js:80
msgid "Refreshing translation status"
msgstr "正在刷新翻译状态"

#: src/js/ate/translate-everything/components/ManualTranslationStatus/index.js:26
msgid ""
"Read more about how to translate your content in the <a>Getting Started "
"Guide</a>"
msgstr "在<a>入门指南</a>中了解更多关于如何翻译您的内容的信息"

#: src/js/ate/translate-everything/components/ManualTranslationStatus/index.js:36
msgid "Let's Start Translating!"
msgstr "让我们开始翻译吧！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/ManualTranslationStatus/index.js:38
msgid ""
"Choose your content from the Translation Dashboard below and create your "
"first translation job!"
msgstr "从下面的翻译仪表板中选择您的内容并创建您的第一个翻译工作！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:105
msgid ""
"Change your <a>automatic translation settings</a> (in-progress translation "
"jobs will be completed with the current settings)."
msgstr "更改您的<a>自动翻译设置</a>（正在进行的翻译工作将使用当前设置完成）。"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:115
msgid "Read more about translating your site automatically."
msgstr "阅读更多关于自动翻译您的网站的信息。"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:49
msgid "Your site is being automatically translated!"
msgstr "您的网站正在自动翻译！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:58
msgid "Calculating..."
msgstr "正在计算..."

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:88
msgid "Do not close WP admin!"
msgstr "请勿关闭WP管理页面！"

#: src/js/ate/translate-everything/components/Status/index.js:96
msgid "The number of translations"
msgstr "翻译数量"
